```<div>```: Этот тег используется для создания блока или контейнера, который может быть стилизован или использован для группировки других элементов.

```<span>```: Этот тег используется для выделения отдельных частей текста или группы элементов внутри других элементов.

```<header>```: Этот тег определяет заголовок или верхнюю часть веб-страницы.

```<nav>```: Этот тег определяет навигационное меню на веб-странице.

```<footer>```: Этот тег определяет нижнюю часть веб-страницы.

```<iframe>```: Этот тег используется для вставки другого документа или веб-страницы в текущую страницу.

```<audio>```: Этот тег используется для вставки аудио на веб-страницу.

```<video>```: Этот тег используется для вставки видео на веб-страницу.
Задание: Вставьте видео на веб-страницу с использованием тега <video> и установите значение атрибута src в URL видеофайла.

```<style>```: Этот тег используется для определения стилей CSS непосредственно внутри HTML документа.

```<script>```: Этот тег используется для вставки JavaScript кода на веб-страницу.


1. Создайте несколько блоков <div> с различным содержимым и примените к ним стили с помощью CSS.

2. Выделите определенную часть текста на странице с помощью тега <span> и примените к нему стили.

3. Создайте заголовок или верхнюю часть страницы с использованием тега 

4. Создайте навигационное меню с использованием тега ```<nav>``` и добавьте в него ссылки на 5. другие страницы.

5. Создайте нижнюю часть страницы с использованием тега ```<footer>``` и добавьте в нее контактную информацию или ссылки на социальные сети.

6. Вставьте веб-страницу или видео с помощью тега ```<iframe>``` и установите значение атрибута src в URL веб-страницы или видео.

7. Вставьте аудио на веб-страницу с использованием тега ```<audio>``` и установите значение атрибута src в URL аудиофайла.

8. Определите стили CSS для элементов на странице с использованием тега 

9. Вставьте JavaScript код на веб-страницу с использованием тега ```<script>``` и выполните некоторые действия, например, изменение содержимого страницы или обработку событий.
